林鄭同習主席有冇上過床？

「必須好好獎勵你。」

係咪想全個感情台陪你瞓唔著？

on9

好crazy咁!

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，習主席有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以習主席肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」習主席打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

習主席認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心習主席下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，習主席為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，習主席覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」習主席震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

啊心抱副金絲來

原文

定我奶你linlin快啲wuarrrrr兜球斬埋來我樹

推

特首被人出火是可以理解的

鄭生幫手扶起林鄭女上男下地騎在習總上

唔好貼圖